Lummada Koggokonna Kohtule sai arro antud Kui paljo wald Küssib igga wersta pealt Küdi Rahha mis wald on andand Sülla Kohtule Andrus Kulbergi tülli aega.Wald Küssib igga wersta pealt 2  1/2 Kop ning on Söitand 112 wersta 16 hobbusega
Pea Kohtu Mees Laes Moondo,Kohtu Mees Roman Pehgme
